當女朋友同你講無咗激情姐係？

如題

Tonight play SM with her la diu

無左新鮮感

散

佢想玩3p姐

應該唔係掛

分隔兩地

姐係有個人畀到佢，有了比較

熱戀期完左

利申：已散

無左心動既感覺

FUCK

帽事架 識多左個男性朋友

係唔係應該直問？

佢覺得你太細啦，已經沉迷左第二條

無左激情姐係想講感情
求婚啦 唔洗諗啦

係拍咗五年
但依家先大二

試下街邊做愛

即係已經係親情
想做你老婆

我都好想娶佢
但加堆都唔夠40歲
又無錢

又可以屌新女囉你
仲問

比啲火佢

通常老夫老妻先會無左激情

恭喜曬，應該可以長做老婆

正解 如果一對情侶成日乜都痴住 無哂神秘感好易無激情 不過唔排除樓主有對手

帽事